Tesla苦主圍爐區

大家講下買入價

430🥶😢😭

443@10

1股445, 1股430

436

444 ， 426

330

481@10, 留比子孫

416@100

岩岩溝左貨 416

440，比返啲錢我

442幾時先番到家鄉

$380

$401@20

457

428@8

410

274@5

422，434 各一
起身見到個價j都縮埋